表哥比了一部500D我

u

Go gogogo

Yeah is me

整體幾好
但有啲味精重咗啲

利申唔識

Thank you

Sa wa dee cup 🙏🏻

Push

黑白影人幾有味道

係咪直出？
$5000蚊唔算貴 新手想買黎玩下

500D差唔多十年前產物

梗係唔係啦

Thanksss

Pp

Hi

樓豬冇見一排進步左
啲主題可以再突出少少 加油

唔錯唔錯

影乜鳩，仲衰過電話鳩影

Any more comment ?

d黑白做乜尻

姐係dim?

係香港隨街影都得到呢D效果
似係隨街記錄影黎留念